石川縣74歲知事叫東京冇症狀嘅人嚟旅行 俾人鬧「老害」

專家都鬧「依個時期絕對唔可以解除警戒」

石川即係金沢嗰邊，同東京有北陸新幹線相連
其實都有10幾單確診。

上曬trends

Push

廢老無分國界

香港老害都好撚嚴重

議員層面香港唔老
官就老